24,25會唔會有活動係同還押手足一齊過？

好似中秋個晚咁
點解日程表24,25冇野做既 又話攬炒聖誕

推

Tui